禾記得有條毒L叫‘諗諗’

唔豬企依家典呢？

撚撚？